[推測]有可能混入更多老解黎維持十八區軍力優勢

琴日因為中大一役既牽制
令到對家某D區份軍力不足
以不低估對家依個原則為大前提
我推測港共會派更多老解出黎壓制十八區
琴日某D區份戰況較順利既
今日絕不可以掉以輕心

推

稀蠟名師亞里士忽得話：

講唔埋班懲教署飛虎隊，
咪就係上邊運落嚟嘅冰，
成班陪坐監，你點知矇住塊面嘅係本地人？
所以前線執生。

btw，唔係時代尖端，所以拉